收到消息,港珠澳大橋造假事件的檢測員作證指出自己只是「貪得意」而去造假數據

04:36開始

三個字講曬:安家費

其實見親有人貼片就想有人總結條片想講乜
下下貼條片幾廿分鐘叫人睇

你估咁多人得閒睇咩

唔知有幾多錢?

有無10萬呢

淫力

十萬坐咁耐？你肯？
起碼過百啦

呢兩個蛋散唔知咩事就開台9up

你唔收，你估你屋企會點

陰鳩功
首被告65歲,原本做埋今年安安樂樂退休
結果比人拎去祭旗

冇8球 我唔會食呢隻死貓

港珠澳大橋千億工程黎架,唔會出手咁低下話

坐32個月啫,睇下安家費有幾多啦
後生仔坐咪仲慘,一出黎有案底,難搵野做,條友退休咪岩囉